60蚊promotor

[急！！]
[兼職promoter]
$60一小時 另外有bonus
內容：宣傳手機應用程序
地點：旺角
聯絡：62084193
時間：8月6日 12:00-18:00

喺街到執個乞衣啦，你咁急

咁熱係旺角街頭， 中暑都似！